點解連鼠得意咁多??

發覺連尼住好偏心

喊同玩嗰陣都好可愛

呢個好正

人地年頭已經成板任揀
年中已經通街連豬

要到萬聖節先出返1板仲要好多係萬聖ver

點睇都係被欺凌多過偏心

好撚似中指強

可能連豬睇慣咗
而家鍾意連鼠多啲

表示連牛都就快出先記起我

其實最好笑係擴充仲快過
正宗妹仔大過主人婆

好正

連貓個樣好troll

得意好多

連鼠係咩性格

連豬世界第一

因為連貓分左一半quota